有無人聽過靈山村幫呢隊野

呢隊野個風格幾似The low mays
大陸人黎但唱廣東話
D歌幾頂癮

真係幾似the low mays
啲詞又係好撚好笑

我部新款雞仔 品牌Yamaha
快到仆撚曬街 憾崩你啲牙

yamaha 真係幾OK

係咪睇左灰色軌跡

前幾日睇扭耳仔同jb個訪問提起左呢隊野 yamaha同鋤dee真係幾正

呢隊野比人叫廣東老味

近排開始聽 確係幾正 歌曲主題好多元 唔似老味嗰啲咁重複 自從奶油包嗰單野之後就冇聽過老味 轉聽靈山村幫 正